陳敏之投資曲奇餅店「Blesscuit」 遭入稟申清盤

藝人陳敏之有份投資的曲奇餅店「Blesscuit」，其公司祝奇餅集團國際有限公司，遭人入稟高院申請清盤。呈請人為林素英（譯音），案件排期至11月7日提訊。

3個月前

陳敏之大陸曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點

抵啦

Karma is a bitch

咁快就收皮

咁班專才點算呀

咩事咁快收皮

安安份份做雞咪算搞咁多野

【咁都得？】陳敏之內地餅店請人 專才移民香港作招徠
由 Elaine - 2018-06-05 11:11

圖︰陳敏之將進軍內地開餅店，但被發現以「專才移民香港」做招徠，網民大鬧。（fb圖片）
陳敏之近年嘗試創業﹐投資曲奇餅店，短短4年已經喺香港同澳門開咗合共8間分店！最近，有網民發現陳敏之正為籌備中嘅廣州店請緊人，廣告除咗印有陳敏之嘅「長腿相」，仲有另一亮點，就係「表現傑出卓越員工，有機會獲公司推薦，到香港專才移民」喇！

網民派嬲鬧爆
有網民睇到就留言話︰「陳敏之你開餅店開到返大陸我唔理你，但你用到推薦『香港專才移民』呢招嚟請人，係咪暗示香港好過內地，你咪唔愛國先？你間『Blesscuit』香港好多分店㗎喎，係咪想叫強國人唔好幫襯你？」留意返，招聘廣告係請緊正副店長、領班、售貨員同兼職，究竟係咪真係可以申請到「專才」呢？

又有網民認為餅店工資太低，做店長嘅人工最多得8000蚊人民幣，質疑喺廣州真係生活到？又如果「專才」真係嚟到香港，但只攞到一樣嘅工資，就更加唔知點生活喇！

陳敏之︰呢部份係大陸同事搞
對於呢個廣州店招聘廣告，陳敏之表示︰「我係負責香港嘅marketing，呢部份係大陸嗰邊同事搞，我都唔係太清楚，都要問下，[red]但相信寫得出都應該係嘅！

陳敏之又話，薪金都係大陸嗰邊同事定，但佢相信價錢都合理嘅！

狂賀

扺撚死
死仆街

今晚加餸

咁垃圾 低執啦

奶共都生存唔到
證明幾撚失敗

內地餅店

抵佢死喇 呢條友好扮嘢

拎到身份証未

抵死

咁快收皮

租金鐘咁開心
蝕撚死你

So mind your own business now

通常咩情況下先會比人申請清盤？

抵撚死

抵撚死啦 八婆

拖數

it is now none of her business

廢囉

點解做埋啲嘢咁柒

屌你老咪 黃金地段賣餅 計下數先啦

要錢唔要貨 要錢唔要貨
執笠清貨 全場八折再四折
埋黎睇埋黎揀

咁快玩完呀

Her business is none now

係咪又俾大陸人呃錢

正柒頭

執7咗佢

搵唔到老細無錢填數

點解清盤？

拎自己做生招牌+奶蝗就以為可以殺出一條血路 mk妹姐係mk妹,蠢

真心唔明陳敏之呢個生招牌有幾多價值

2線藝人 做極都係小配角

0 負皮

垃撚圾

大笑左出黎

我真係恭喜你呀.jpg

過氣小室弟子 撈唔惦大台做配角
香港知名都度一般 歌差戲屎主持唔惦
中國知名度更低

食花生

好似開左無幾耐？

唔怪得要請專材..冇$找數又要學人搞生意..

4年了

唔係仲送緊月餅比人咩

可能生意太好清盤

公司有條友落咗order買佢月餅

903成日賣廣告

睇下個價錢牌離地到...

當半島嘉麟樓賣三百幾蚊盒月餅 陳敏之果間賣貴一倍

x2
我對間野嘅印象都係咁

0負皮

不過真心佢隻腳係正...

皇天擊殺

平時完全唔見有人幫襯
唔明點解仲生存到而家

入左去佢個網睇 餅乾既圖係人手畫？一張真既都無點買得落手

戲屎
主持屎
賣港
串柒柒none of your business

而家就真係none of your business喇

恭喜

拍飲食旅遊節目但乜春都唔食

好波
垃圾偽人學咩人搞生意

係咪局嚟㗎
申請哂啲「專才」落嚟先執笠
連養班「專才」都唔洗

單程證已攞 狂生蝗蟲搶公屋

有冇人食完肚痛報食環送埋佢一程啦

佢係金鐘果間
日日經過都唔見有人買

奶共奶得雪雪聲 點知收唔返錢

真係鄧陳吻支可憐

屌 咩嘢嚟

本身都幾鐘意陳敏之
呢單野真係搞衰自己個朵

一塊生青苔嘅樹皮

當藝人一接觸政治 就顯示到佢實際智力

乜野黎？

咁忙睇住盤生意都搞到清盤， 懶少少分分鐘要訓街

產品廣告圖都咁核特

真係清左先笑啦 唔好燈佢

得3個負評

垃圾

死臭雞，得對腳

走飲管

過度擴張

佢賣撚埋自己都無人要啦
叫佢老公同佢填數把啦
垃圾

抵啦八婆港女

咁Big Dick Shop點算
已經無乜野賣，而家真係得生果賣

搵賣港求榮陳敏之拍個廣告叫支那人唔好乜鳩都丟落海啦

之前喺ig寸鳩我哋多事
轉頭就話唔知情
偽人

改賣西
餅

套野爛到即刻轉去99
兩個都咁垃圾

吻支丫拿

點解要素描素出黎
放張真既唔得咩

走資

做過5日 有條友買左成51盒月餅

間唔中就吹起d小食風
賣乳酪雪糕
賣珍珠奶茶
賣曲奇

賣曲奇都水尾啦

啲產品圖自己用手機影架？
啲相又濛又核突

有無諗過係幫人搞香港身份證

佢要多謝連登喇，唔係我真係唔知佢有開餅店....

奶共偽人又柒一次

you have that much time now bitch

今日先知哩間野存在

抵撚死啦屌你老母

尋日BigDickShop先有廣告賣鮑魚、麵同XO醬。
$500兩樽，連我阿媽都話好貴。

咁快玩完
無係微博落廣告咩

老西又要出返黎賣腳鳥？？？

鍾意佢對腳？
佢唯一可取之處得對腳
樣衰 閪格
演戲唱歌主持冇樣掂

唔使上淘寶 唔使去深水埗 執笠清貨大減價

睇錯左做blesscunt

我食過一盒，難食到仆街
咩墨魚汁酥
仲衰過大陸曲奇餅

好感恩有big dick shop呢個平台
畀我喺佢執笠前掃番幾盒絕版嘢炒

現眼報啦
做人二奶咁過癮
最爽應該係佢老公前妻

幾個月前仲話請人 咁快就收皮 真係笑死

賣港雞抵死

屌你老母拍飲食節目 乜都話唔
去含撚吞精喇 八婆

用泥洗錢既有咩所謂

連登力量

死八婆 抵死
開香檳

泥你老母

熱烈慶賀

賣2手絲襪俾我

其實都好慘
撈咁多年都霉到仆街

人地奶共奶到變富豪
嫁個有錢人又有
同圈外老公組織家庭母憑子貴又有

佢?

乜佢係人二奶嚟?

清盤 啫係資不抵債

抵死啦臭雞

死八婆

奶共奶得咁過癮
抵撚死

點解要清盤
咁點樣幫香港引入賣曲奇餅嘅專才

我真係恭喜你呀

抵啦臭八婆，快啲執柒左佢賣港賤女人

抵啦陳吻支 想奶共賺支那人錢
結果極速收皮 仲得罪埋香港人
你都係做返老本行算喇索腿天后

差不多日日都經過佢尖咀間舖
未見過有生意

抵啦，之前唔係好撚臭串咖咩

資不抵債

奶共都係要收皮

廢柴一盒

內地專才啊拿
執柒左佢睇你專乜鳩

唔係個個明星撈過界都成功架濛閪

要再下海

3線好啦

6百幾三盒

哎喲喲

條腿一流

執啦柒頭

呢套嘢係咪講佢做雞 好撚似

抵啦！間野餅貴到過份，
好多時經荃灣間分店冇一次見有人買

做141

有d奇怪
無咩生意
但一野開咁多分店

係啊 套嘢係怒火街頭 佢做深水埗一樓一索腿天后

李嘉欣.jpg

擺明係昆大陸喱錢

澳門分店已火速執柒左

有請小鳳姐！！！！！

快啲死埋全家

8000蚊係支那好似唔低價啦
不過抵撚死

太古城個間好快就無左

金鐘個間仲有，但次次行過都唔覺有人買

D分店開晒係高價地段
要賣幾多塊餅先搵返條數?
衰D講句賣埋塊西都未必得
同食神一樣

養埋班專才呀

之前仲咁囂張

謝寧果間上市，有冇人食過？

無咁大個頭

人地個business 而家清撚左盤
重有咩畀佢mind

一針見血

咁快現眼報

難得兩登反完會收皮

呢個女人真係犯緊法

入稟姐

有衰野先會入稟
唔會無啦啦搞你囉

好似del 左post

呢個故事教訓係：

寧得罪.......

支那餅

嗰期請支那專才勁畀人插
佢fb delete 晒d負皮
IG又出個串柒柒話人多事嘅post

家下衷心祝佢間嘢清盤成功

陳敏之成個feel都好撚老土

中學都未畢業

睇佢上面英文似乎都係岩做小三

程度！！！！

陳敏之同森美一樣假

原來得10%股份

無錢找供應商數?

worry about end of business

死臭雞，支那婆

其實邊個老點佢開曲奇餅

breascuit

試吓周街問人陳敏之撈左咁多年,你記得佢啲咩
除左長腿之外啲人仲答到啲乜?

抵撚死呀